有冇人有輸到仆街都翻到身既經歷分享下？

谷底反彈 點做到

運氣既野⋯

一千上一皮最多都係

賭大細同啲師傅

1千變2千如此類推咁

二師兄嘅本多終勝

最仆街果次係2015:-20%

跟住2016:+40%

中間瘋狂咁買高息股同狂炒石油

中間輸到傻左？

因為夠傻走去買高股同炒石油，最後救番自己一命

同d uncle auntie 賭白叻姐，
頭10口輸左10k,中間試過輸6-70k,最後唔忿氣搶莊揸，
個晚完場淨袋28k

利申ff

負資產起返身二次
第一次唔覺乜野第二次搞到失眠想自殺

點起

其實冇乜
時間過左慢慢就變返正數
唔好諗唔見左幾多就唔覺